求救 老豆70大壽要賀一賀佢

本身諗住去個旅行，點知武肺去唔到，去住晚酒店又好無聊，淨係食餐好又好似好求其，點算好？

集思廣益，一人一個意見，老豆份人低調無咩朋友。

識唔識煮飯，親自煮餐飯比佢食會好開心

之前做過，70好似要勁啲

幫老豆打飛機等佢爽下
人地賭王70幾歲都整到多個女

黃定藍？
黃就好好慶祝
藍就求其去黃店食餐飯

但佢無4老婆

佢係on9藍，以為g鋒係藍個種

求其去附近黃店食算啦

去支那兩日團
或者香港book酒店住一晚

不過老人家最緊要食餐飯都開心架啦
最好帶佢食完飯周圍行下

你都識講老豆份人低調無咩朋友
去酒店食個自助餐
最多買多份禮物比佢已經夠啦

文宣
低成本高效益